臨時自治區

之前有手足非常有心咁翻譯咗Hakim Bey嘅Temporary Autonomous Zone 而樓主都拎咗本黎睇下
但裡面講嘅野都有好多唔同哲學家嘅觀點 想知大家有冇睇過同埋有咩感想
Btw大家要身體健康先可以光復香港

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

推一推

我早一個星期先攞到手
而家先睇到第三章，睇完再討論

p.15 開始d 註釋number 開始錯
如果再版既話要執執佢